Trump:I concede NOTHING! Xavi:屌你老母fake news

We have a long way to go

一有fake news就成個時事台洗哂 痴撚線

登粉

真係痴撚線，咁多個都上晒熱門

反而真新聞就無人講